狂賀！太古城瓜左3件$2廢老！

【16:45】中槍的4男女為兄妹關係，當中72歲男子手臂中槍、70歲女子後腦及左前額中槍、60歲女子左臂中槍、50歲男子後腦中槍，而女疑犯為親戚

從此少左三個廢老爭關愛座！

少左三個廢老返工時間用$2搭過海！

少左三個廢老咬福利！

死左喇咩?

收下你把口啦，人命黎架

口德邨居民進場

對敵人仁慈，等同對自己殘忍！

未死

有錢買槍會同你爭地鐵坐?

邊個廢d

行得正企得正點會俾人射

一日都係佔中班黃屍

未死？

omg。天無眼呀！

閱讀理解fail

平時講野賤啲又比人話無人性，而加積口德又比人話厚德邨

你條撚屌學人講口德

睇對象。

支那人、廢老……無一個是無辜

點搵到槍

後腦中槍70歲醫返都哂藥費

侵吞人地財產。

罪有應得！

鰂魚涌公園今午(26日)發生開槍傷人案，警方拘捕一名懷疑涉案女子，並檢獲一支曲尺手槍，另有一盒50發子彈，當中9發已經使用，相信疑犯曾向4名傷者開了9槍。

有資深槍迷表示，疑犯用的曲尺，為意大利Beretta Bobcat，點25口徑，長125毫米，槍管長61毫米，可裝8發子彈，槍重325克。該槍特色是槍管可凸起，以便手力不足女士使用。該槍迷解釋，因為半自動手槍有以手拉滑架上膛，女士可能不夠力，惟該款曲尺的優點是槍管可以彈起，直入放子彈到彈室，省去拉滑架的力氣。

某程度上同意
都唔知死者咩底細唔會亂屌
但如果死者係親中人士賣港賊
我真心覺得抵撚死
去佢憤前拉響炮慶祝都不為過

消息稱，案中的4男女傷者為女疑犯全為香港人，而且互相認識

都未死

有一發爆頭 槍法唔錯

用刀會唔會易handle d

如果係住太古城既話洗撚搭公共交通工具咩

垃圾黄屍連槍都無支，淨係識執d磚頭黎掟
呢幾年同d廢佬有關既槍擊案都已經兩單，仲話勇武抗暴

區區一個女人 用刀一對幾唔係好合邏輯

廢老版真人pubg?

中bb彈姐

真槍中頭好難唔死，似係唔敢公佈住

東網新聞貼左相係真彈金屬彈實彈黎喎

一兩槍都頂唔到，廢老

積下口德啦，倫常慘劇黎

口德穿居民：係唔係呢度？有冇入錯？

人地係咩人都未知就笑定先因住抄車

話撚知佢係李嘉誠level都唔關你事
呢單有花生你食就食啦
炒你條毛

班廢老又廢唔晒 起碼唔係CALL黑箱車

太古城槍擊案中4名男女被射中受傷，其中一名80歲老婦頭部中槍，傷口位於後腦及左前額；另一名64歲男子則後腦中槍，大量流血。另外，一名72歲男子左手手臂被擊中，留下一個彈孔；一名60歲女子則身中2槍，主要在左邊身軀，2個血洞清晰可見。

至下午5時，1男1女傷者經搶救後情況危殆，另1男傷者情況嚴重，其餘1名女傷者情況穩定。

抵撚死

口德邨邨民全面進場

睇左你開過嘅post，唔該你唔好係到扮聖人企道德高地。你先真真正正係一個大仆街

我地仲好意思仲話人地係蝗蟲，睇下我地本土啲廢老，頭部中槍都未死，好似曱甴咁

希望佢地來生再做中国人

佢把槍點得黎，要check下喎，唔係以後好撚多槍擊案

睇下username 先啦

擺撚到明4個廢老要吞大家姐筆遺產啦
利申9up

槍從何來？

生濕疹殺人就叫人收口,
老野比人射就抵死,
連登仔

老人家一定係廢老？
咁你老母咪下一個廢老

發生D咁ge事都可以狂賀，係唔係弱9智
我想請問下有份狂賀ge人幾歲以上 = 廢老？
你老母老豆阿婆阿嬤阿公阿爺死左我估你地班無獨立思想ge弱智仔可能會係佢地個墳到狂賀

3唔識7係到話人廢老同賀人死，無病啊？

你應該問： 佢自已係咪下一個廢老

做中國人真係最撚賤

連登真係好撚多跟風小學雞

死撚左三個人就話死左三個廢老要慶祝 講到自己有錢賺咁

你班小學雞死撚左都幫老豆老母慳好多啦

香港地係有病
吹鳩漲呀 我係狂賀
對住個mon打我羅

之前濕疹阿妹殺父母用氦氣自殺單野已經搞到連登水洗唔清 係咪仲想繼續畀位人入?

樓主弱智

唔係香港地有病
係你有病
你有病我係吹你唔漲ga你咪狂賀lo
你第時賀自己阿婆阿嬤阿公阿爺死個時我都吹你唔漲伽

最好一次過死晒

其中一個死唔好獨食晒d錢就真係天冇眼

d廢老真係好危險
政府應該成立委員會認真檢討老人政策同埋點樣對付d老人家
可能需要叫差佬多d對老人家搜身同檢查，以防悲劇發生

睇呢個post就知連登已經變成小學雞論壇

吹唔漲就死撚開啦

支那制造2025萬歲

0.25口徑既bb彈 我都想開下眼界

俾多啲嘢黑驚做下囉反正佢地份糧包埋條命

如果係連登巴打屋企發生啲咁嘅慘劇，係咪一樣咁幸災樂禍？

第一日知香港人係咁仆街?
幸災樂禍唔陌生啦下話
定係你係富2 不食人間煙火呀

係，直頭恭賀得更加大力㖭

.25 BB彈好出奇??
.25都算係最廢既子彈

冇樓比佢地就係廢老架啦

射到2件廢佬危殆喎大佬你下次攞支bb彈試俾我睇下

正皮個班好似以為自己唔會老咁

你條仆街學人講口德

單位都唔同，一個口徑，一個重量
你返屋企反省下啦

燈返條命
再世華陀

我知係真槍
不過你話想見識下.25口徑 BB彈
點止.25 .45都有呀

加埋我專用嘅痰罐仔子彈

你啱呀
唔好講粗口
唔好畀位人入
唔好激嬲共產黨
繼續日日和平理性
終有日言論自由降臨

你UP乜鳩 一直講緊口徑 你UP乜重量

幸災樂禍食花生，一向係香港人性格。講真無呢種有趣新聞，大家會好悶

有兩個已經

想吞人遺產,咁撚低賤都要可憐?我係廢老d仔女就真係可憐啦,咁撚羞恥.

如果無端白事,個女人射9兩個廢老,就係個女人錯,但係你要睇前因.
當然你可以話佢罪不至死,但就唔會係抵可憐

乜香港唔係免費讀到中六?佢係唔係小學畢業嫁,兩件事性質都唔撚同

死一個了 了

呢個po見証左連登d撚樣痴線，人地乜撚野事都唔知正係睇年紀話人係廢老，你老豆老母阿爺阿麻唔撚係廢老？ 你唔撚會老？你班仆街邊個like既邊個到六十歲唔撚第一件事自殺係狗。

你盡咗力了

係4個 犯人都唔會出得番黎

【Goal】80歲大姨一槍穿腦 送院搶救無效

相同嘅說話 我由舊登睇到今時今日
結果舊登到今日毫髮無損
我完全唔明呢堆人點解咁鍾意做風紀
畀佢講完 得佢自己感覺良好
都唔知佢係咪好想畀人讚
「嘩 你好乖 好有道德呀」

凡事睇前因,班人如果唔係咪同傻鳩左膠一9樣成日講政治正確,個腦唔用不如切撚左佢.家陣俾人侵吞家產,屌佢老母,好人好姐,會用到槍射9廢老?

winner winner chicken dinner

呢d撚樣，抵畀人做瓜啦。

大家鬧彭寶琴、馬時亨、政府、犯事警察等等冇問題，佢地言行的確受爭議

但用言論自由 對幾個人嘅死亡幸災樂禍，純粹因為對方係老人家，咁係咪濫用言論自由?

所以我真心想知
佢憑乜用佢個咁細容量嘅腦
走去判邊個有道德定唔道德
網民其實所有嘅言論
包括臆測 討論 定係謾罵
傳媒要抹黑 欲加之罪 何患無辭？
佢咁擔心出面人點諗網民
不如佢擔心到下個金融危機時
佢係咪喺裁員名單入面

濫用又如何？
你以為言論自由無代價？

言論自由 你定義㗎原來？

君不見閣下等正義魔人, 響刀殺全家既後生女被人標為暴力黃絲抹黑時挺身而出講番幾句公道話, 果陣既自由又似乎冇被「濫用」?

原來你係有人性 好撚感動
估唔到你終於識講返d正常話
今舖比返個正評你

果幾件想侵吞人地家產既廢老，竟然有大愛包容既連登仔幫口。

我就覺得幫口果班，無知、無良、無同情心（唔同情受害人）喇！

幾時到你屋企個兩老?

濫用就容易令人覺得要管
仼何野都有代價，但開明社會嘅言論自由 代價唔應該高

我都覺人口太多 唔理死唔死
見樓主有感而發，想借問聲閣下自覺廢唔廢？？
我都想連登少個post

我回應上一位巴絲提出嘅言論自由啫，我唔係法官，冇權定義言論自由。我相信你都冇權定義言論自由，最多只可以為方便討論而定義言論自由

咁你要做低等人種都唔會阻你既

cc台真係充斥住一班社會渣滓
好撚垃圾

嗰陣都係濫用咗言論自由，所以我亦有留言講公道話

咁的確唔及你低賤
掟低一句晦氣說話轉身走

因為俾人侵吞遺產唔係佢，佢梗係大義凜然話道德乜乜柒柒，試下佢唔見幾百萬睇下佢有無咁心平氣和同你講道德

慷他人之慨仲撚低賤呀，學人做風紀

選擇性失明，你淨係睇見佢開槍射人，有無睇人背後動機呀，你估佢隨機射人呀？

就係你呢啲仆街
令香港無哂道德觀念
如果廢老既定義係老人家既話
你仲有幾十年都成為一個廢老 麻煩你爽爽手死撚左佢
你死 我都會狂賀
你每日都浪費你老豆老母同社會既資源
呢啲咁既post都可以咁多正評
第時香港幾無情幾仆街都係你地做成

你點會冇權定義言論自由啫
言論自由係由呢個社會每個人定義出嚟再共同存異㗎
唔好扮到自己冇份咁 咁樣諗法祇係會幫咗D獨裁者

侵吞人地家產。抵死啦！